軍艦島電影討論區:)

導演
柳昇完
主演
宋仲基、蘇志燮、黃晸玟、李貞賢、金秀晏

《軍艦島》片中酒店樂團團長(黃晸玟 飾) 為了守護女兒(金秀晏 飾)，在高薪誘惑下帶著女兒前往日本長崎端島工作，同樣懷抱淘金夢的還有本是無敵打手的惡霸(蘇志燮 飾)，沒想到竟然被騙到這個軍艦島的1000米地底下當煤礦奴隸。獨立軍人領袖(宋仲基 飾)得知真相後，決心潛入軍艦島，要把島上的400多名絕望礦工一起拯救出來，重獲自由。

黃正民條父女情線幾感動到我
蘇志燮

推

的士司機果套香港會唔會上？

有片商買左啦

中規中矩 無悶場
節奏幾緊湊
之前見到南泡人鬧煽情，我睇完覺得可以接受
軍艦島個景

ending感動唔到我，反而前面「賣女」果度

真事黎？

真
而家仲有軍艦島呢個地方 可以報tour去參觀

真係有人逃亡，但集體逃亡就係作

[製作特輯]《軍艦島》重現眼前(PART 1)

其實有無人睇完覺得套戲唔夠黑暗
話唒個島叫地獄島，有幾個被勞役既人仲可以賭錢同食靚生果

呢個係泡菜既高妙之處
用易入口既方法去包裝民族主義

對比中國抗日劇妖魔化所有日本人

寫朝鮮人自己人出賣自己人 係易入口好多既

抹黑日本垃圾片

的士司機依套有興趣

YouTube 成班五毛響預告度留言妖魔化緊

我想知係咪真係有呢段歷史？
我指呃佢地去，奴役泡菜人

係
簡單了解可以睇韓國綜藝 無限挑戰
有集講過

好似係日本

其實係泡菜加中國人
但呢套拍到成個島零中國人

去過
上到島, 可以行既範圍好小
離遠比你睇下, 影下相咁

咁叫抹黑 咁life is beautiful實係抹黑緊德國人啦
況且套戲都無妖魔化日本人

你睇得太少韓國電影 好多戲唔多唔少都會鬧下日本人係惡魔 不論題材

抹乜撚野黑 ?
有冇讀過歷史 ?

岩岩睇完 冇咩悶場

好係好，但可能睇完猿人無耐既關係
有d位真係好似..

鍾基仲有陣太陽既味係度

班韓畜又抺黑日本

尹學哲=大台

淨返想走果班

其實俾人綁起o個班都好慘

我睇得少韓國電影
好多韓戲唔多唔少鬧日本人，就代表呢套戲有妖魔化日本人
南泡人已經屌緊呢套戲focus係朝鮮人自己狗咬狗，咁都叫抹黑，你係咪未審先判

算唔算咎由自取
睇到俾人綁起果班人鬧想走果班人係搞分化，即時諗起928

愈諗套戲愈搵到好多缺點

個個入場都係為左宋仲基

個幾個係依付架仔的走狗

你已經睇得好多韓片

我係for 黃晸玟

成件事根本就係日本人仆街在先
咁都叫抹黑?

臨尾Metallica 首配樂加埋畫面打哂冷震
用得好好

難道你認為侵略朝鮮既架仔係好人？
架仔？ok啦過得去啦

支那同泡狗講撚左幾十年
成撚日話人咩軍國主義on99死唔斷氣

準備自己睇

話抹黑班人真係好on9
日本人都唔敢話自己無做過啦

on99 英美夠講撚左德國納粹幾十年啦

班人反韓反上腦
反到歷史都無視埋

有冇人記得開頭兩父女表演嘅曲目係咩名

唔俾套戲俾唔俾係日本上？

呢套野我想睇喎！（閃返出去）

吓?

你都on9人地日本神早道歉過啦仲想點

地鐵見到蘇志燮張海報
好好丁

Sakura xxx?

好睇

照你d on9邏輯，所有二戰電影都唔可以拍

條友好on9又無腦
真係服左

可以專心傾套戲

我好鍾意佢地逃亡到輸送帶 條繩一斷出現果首配樂

OST 好似出左？

你老母你係咪崇日崇到上撚左腦啊 ?

你崇韓崇到傻撚左？

日狗真係好撚癲 狂燥症

道左歉就唔拍得? 加上套戲都係描述翻個歷史，又唔係似大陸啲抗日神劇

呢個post幾搞笑

以後唔駛睇任何二戰電影

唔係既
仲有日本最長的一天 永遠的0果啲戲比佢地睇

淨係識屌支那醜化日文 泡菜咪一鳩樣

崇日狗真係弱智又玻璃心
呢套野講泡菜自己內鬥仲多過講日本仆街
女配角試過被日本醫生救過，轉過頭被自己朝鮮人出賣
崇日狗以後唔好睇二戰片啦，小心玻璃心碎到一地都係

聽日睇
淨係睇3個男主角都抵

其實我覺得宋仲基個角色都唔係美國電影個種英雄主義角色

因為佢起初既目的都只係幫一個人逃亡
無諗過帶埋兩父女走

係之後揭穿晒先幫埋其他人逃亡

無睇過完整預告以為係宋仲基帶隊入去幫成班人逃亡

睇完，想像中好睇，但有d位好刻意做到好煽情，拍d shot幾靚

樓上有巴打講到套戲淨係show韓國人 其實仲有中國人 成段歷史無咁簡單 好似dunkirk 有確實數字嘅人撒退
當然入面啲礦場環境我諗好夠逼真度

但有啲英雄位我覺得都拍得幾特登 會有好假嘅感覺

留意到其實最後佢地爬上條梯之後要游返上船 啲中槍受傷嘅人同女人好似未必做到

仲有原子彈果幕 假設佢地離開緊軍艦島 距離原爆點其實唔遠 會唔會係咁樣望住都無事

宋仲基前後到底中咗幾多槍

朴贊郁都過譽?
冇撚野下話

從來睇韓片既人都唔會去踩其他國家既戲
係得你呢d on9 仔會無撚lala 入黎亂柒吠

平時唔撚睇韓國電影，就淨係用屍殺列車講
其他戲你唔撚講

起碼3槍
屌佢不死身即刻睇到冇晒mood

其實呢套戲好單純想韓國人知返自己國家歷史
係軍艦島 套戲出之前，其實韓國年輕一代都唔係好知係咪黎，淨係睇韓綜無限挑戰簡單知左少少咁

宋仲基喺邊... 可能訓左

唔撚睇得?
我睇乜戲關你撚事?

睇套戲都要比人屌

仲要吹到係要洗腦依家南韓政府管得好要感恩
條柒頭肯定平時唔睇韓國片，亂吠

洗腦片

主角中左3槍都冇事, 老豆1槍死

拍俾韓國人睇=其他國家既人就一律唔準睇？ 咁我咪淨番港產片可以睇，世界末日啦
當佢真係拍俾韓國人睇，我想睇套戲學下歷史都要你批准？
遲啲韓國有套逆權司機，講仆街韓國政府點樣鎮壓民主運動，都係拍俾韓國人睇既，我係咪都要你批准先睇得？

美國夠有拍翻日本仔偷襲珍珠港啦
唔通美國係你口中既劣等民族
拍二戰嘅片就叫煽動，咁係咪要歌頌果陣日軍啲痴線佬先啱？？

美國做咩都威啲高層次啲
全球冇國家可以同美國比
你啱！

終於有位入你 我想講韓片同韓劇係兩個世界黎，韓片高過韓劇唔知幾多班 你唔係睇完一兩套屍殺列車就當所有韓片係垃圾係嘛 你有冇睇過名導朴贊郁、李滄東、洪尚秀啲戲？如果你睇過都堅持韓片係垃圾，我冇嘢好講 你根本假設左韓國係垃圾國家所以韓片都一樣係垃圾

呢個post顯盡日狗現實生活都係d anti-social 毒撚

得啦得啦，知你高智商啦
論票房荷里活sure win啦
我以後無論乜鳩港產片，日片，韓片都只會同非洲，剛果啲國家比

Btw 日本AV有冇資格同美國比

撇除韓片唔韓片，其實巴打你睇左套戲未？未睇你可以咁撚大條道理屌鳩套戲？ 如果睇左，即係你都會俾錢入場睇呢啲你所講既垃圾泡菜片，你良心過意得去？

你佢人地點答你啊

佢除左識屍殺列車同來自星星的你呢啲好出名既戲之外仲識啲咩 識果兩套以為自己識曬 以偏概全 笑死

想睇，不過史實好似冇走佬果part ?

屍殺好睇 ， 自問對韓國冇乜好感，不過電影係有質素

on9 盲反 其他國家d 電影d reputation 未又係靠人去睇番黎 跟你logic 既話電影業早就死左

逆權大狀好好睇
睇到佢見返個細路，個細路比人洗晒腦，人生第一次睇到咬牙切齒

戰狼utube前幾日有
我飛住睇，真心弱智

呢位師兄好好笑

算啦 人地眼中只有美國電影，其他嘅都係垃圾
票房 = 一切啊ma

套拆彈雄心拎晒獎
成班fd睇完冇人識欣賞

其實好多韓國電影，係外國都係有名有位
奉俊昊套mother 攞埋奧斯卡， 果位人兄駁唔駁到？

雖然我反泡反kpop
但韓國電影有好多都幾好睇，為獨有時太煽情

點解好地地一個電影post會有崇日狗入黎咬人

其實我想專心傾番套戲

呢啲癲狗真係屌佢都費事
我承認呢套戲係有少少控訴日本成份
其實片尾都直接用字幕講埋比你聽
係因為日本自己違返承諾 無承認當初強徵勞役韓國人民既事實
所以先有呢啲戲
日本當初為左將端島申請為世界遺產時口頭承諾過 但後來反口
呢啲野有留意下新聞都會知 絕對唔係咩抹黑

講返套戲
某幾個場面其實真係煽情左 但唔算好過份
如果你話套戲係還原歷史
我諗應該講多少少礦工生活會好啲
依家重頭放左係自己人鬼打鬼同埋逃離方面
尾段接近打仗咁好似有點兒誇張左
但要讚真係個境還原得幾好 唔怪得用左咁大budget

套戲我係覺得d配樂好似太開心
可能特登唔想咁煽情

我唔係
識睇一定睇蘇志燮

佢一出場一開聲已經J出血了

臨尾粒原子彈咁撚近爆

講真尋晚睇完真係令人好唔舒服，以家合埋眼就諗起訓釘床果幕

跟本班人on9
葉問1都係講日本侵華
仲有葉問1打10
想問個班人 咁又係咪抹黑

連登user資素真心好差下
直接block左去算啦

日系毒撚真係好撚癲

套戲真係好撚好睇
可以預見 南韓新一輪反日情緒又再度高漲

音樂佬父女 黑幫大佬 同紋身女
成套戲都好出 角色好立體
反而宋仲基個角度就真係爭少少

頭段 睇日軍點對班朝鮮人
真係睇到眼火爆

不知不覺間 令我諗起無限逃戰
大神去送外賣果集
真係好心酸

其實想講多D
但怕劇透太多比人屌

想睇靚仔宋仲基既人可能會好失望
不過透戲好多位都拍得好有心思

拍攝手法 有D借鑒舒特拉的名單
同埋有時無配樂 個張力都可以好勁

套戲上左中畫
無劇透問題
可以講

仲死撐 你連套戲都未睇又點知人地套戲似個怨婦咁話日治時點慘？
仲話人地冇point , 屌你老母我淨係知你係度judge 一部戲係垃圾而你連套戲都冇睇過，係一d point 都冇呀

咁近睇住原爆 發生一定好壯觀

你大陸果d 就話手撕日本仔就on9 姐， 明明依套戲內容差唔多丁點抹黑都冇
入面又有日本仔好人， antagonist 直頭係韓國人本身， 屌你老母仲話人斷將取義，明明你本身就講到明冇睇過泡片在先，對泡片一d 認識都冇仲聲大夾話垃圾，收皮吧啦

大把韓國片都受外國影評人追捧， old boy 直頭上神枱，唔好成日無知當擋箭牌係度嘈嘈嘈，成個支那蝗咁

想像到條毒撚話回埋最後一次
然後又不停入黎睇 望住個mon好肉緊咁打字個樣

其實呢套片 日本皇軍當然可憎可惡
但做韓奸 就更加令人可恨

有人表面大仁大義 實質壞入骨髄
有人踩住自己同胞上位 以得到特權
有人為求目的 不擇手段

呢套戲 唔單止講返日軍暴行
同時亦都表露出人性醜惡一面
朝鮮奴工係慘
但可憐人必有可恨處

音樂佬父女 同埋 黑幫大佬 加埋紋身女
真係演得太好

BTW 有睇到套戲 片尾有暗示點解會拍呢套戲

中國同南韓抗日片最大分別係韓國人會話比人聽韓國都有仆街，唔係一面倒

一套戲佢點取向係好睇個導演同背後資金來源
建軍大業咁多人屌係因為套戲首先原意就係慶祝解放軍90週年，土共直
接bom 水拍，有直接政治意圖，依家喱套有？ 反而大部份影評已經出左
話喱套立場係日治片黎講好中立，仲有點解攞傑出電影就係個別例子？ 咁似
垃圾仆街政府口吻既 當初如果d 戲冇人睇，又點會突別傑出？ 我淨係知
大陸d 抗日片就係因為多人睇先多人知佢點垃圾，垃圾到連大陸仔自己都係度罵，包括你口中果套建軍大業 依家喱套多人讚你就係淨識話人傻仔比人昆，根本雙重標準

中國唔係出唔到好電影 好編劇
但係拍出黎既野 要可以內地上映
內容就一定要符合國情

好老實 呢個就係點解中國明明有龐大市場同資源
都無法將文化娛樂產業做到最top

原來睇過幾套就叫全部
未睇過就係咁話垃圾，又話抹黑 仇日
到底你想講套戲唔好睇 定係想講套戲抹黑日本？
上面有巴打話套戲好睇 但係會令到韓人仇日 你話中肯
即係點？又代表你認同套戲好睇呀？
我都好憎韓 世界杯黑哨
但同電影兩回事
你話韓國拍呢套戲既目的係點，同你講返南韓世界杯黑人既歷史出黎有咩分別？
日本侵華既歷史就唔係歷史？南韓世界杯黑哨先可以係歷史
你口中所講既垃圾跟本就係你自己
為左其他人要仇韓就講返d黑歷史出黎
拖抵lihkg資素既係你
過住啦垃圾

睇套戲又扯到去奧運又洗腦又盛 喂 我想傾下套戲姐

old boy都叫特殊例子
條友平時睇開咩垃圾戲

真實魔鬼遊戲果d垃圾日狗戲佢應該睇到射精

頭一半幾好睇
後面就

有隻狗係度 無人想

不如自動過瀘啦

有機會奧斯卡提名先算

有冇人覺得套戲係衰係宋仲基到
角色描寫唔深刻，剩係一味係到chok
臨尾中左兩三槍竟然乜事都無，老豆一槍就死左

大隻韓國佬條線幾好，臨尾無背景音樂打死條仆街好正

宋仲基個角色好表面，負責打打殺殺
蘇志燮果條「感情線」都係冇乜必要，寫得又唔深入

見咁多回覆，想睇下套戲係咪好多傾。

點知原來同緊個白痴仔傾，條友因為韓國其他野，就盲反哂所有韓國電影，仲洗乜講咁多
就算要反某樣野，可唔可以都俾時間去了解下先。

呢套戲話就話宋仲基係主角
但我覺得佢似大茄多D
反而音樂佬 同 黑幫大佬仲似係主角

好老實 宋仲基個角色
又真係無乜位可以比佢發揮

搵音樂佬配鎖匙 應該要帶佢兩父女走
之後應承音樂佬帶走佢個女
音樂佬臨死時托孤

呢三幕其實可以拍得有多少少深度
而家根本就睇唔到角色有乜野變化

其實黃晸玟同蘇志燮似主角多d

算啦玩完佢了

以下各位自動過濾條日狗吧

宋鐘基負責捉韓奸

其實係發行公司做到佢好似主角咁 （商業因素）
事實睇番演員排位係：黃政民、蘇志燮、宋仲基
佢只係第三男主角

蘇志燮 同段唔出，係頭尾
宋仲基中段冇啦啦出現係礦坑有d odd

黃政民由頭帶到尾

宋仲基主要作用都係幫賣片
黃政民兩爸女角色真係好出
個小朋友招呼日本人求人幫佢個場戲
真係令人好心痛

咁又唔係
韓國電影真心唔差好多都好高質

套戲係韓國比人插到開花
今日睇完都明既，劇情處理手法同剪接都一般，過於零碎
唯獨黃政民同個女最好睇同好戲
其餘兩個男主角發揮空間有限，呢個都係編劇敗北

佢肯定好少睇韓國戲，
韓國戲同劇差好多個檔次，
猶其係編劇同調度美學，比起好多荷里活大片出色好多
淨係上年套哭聲已經勁過好多我心中覺出色既西片

追返post 睇條友死雞撐飯蓋d留言好好笑
明明自己玻璃心，睇得一套半套戲亂咁係度吠

韓國電影無奧斯卡提名=垃圾，有人用參加三大影展既韓國電影反駁，原來拎埋影展獎項都叫個別例子
駁唔到 就拎世界杯黑哨同韓劇呢類同套戲無關係既野黎駁，眾所周知，韓劇同韓國電影不嬲都係兩個世界，普遍睇開韓劇既人都唔會睇韓國電影
自己仇韓係度盲反，用個國家黎以偏概全人地地方既戲，呢d人淨係識未睇先反，根本唔駛睇戲

更何況韓國電影近十幾年先開始迅速發展，點同發展左4, 50年既日本電影比較 無論係歷史地位，定係最鍾意拎黎打飛機既影展獎項都無得比啦
睇唔過眼有人盲屌，我日本同韓國電影都有睇

猿人+dunkirk

三個男主角唔太突出，成套最突出係黃政民個女
求人幫佢翻譯日文場戲，睇到我好肉緊

無論劇情，定係排片同宣傳手法，都俾人係咁插

屌 你地仲理條友做乜撚
無人理佢自然去第二度吠啦

Btw唔知點解我反而對個女仔無乜好感

其實唔明點解d女人會比人呃到去

後面個個渣住蠟燭係到互屌個幕啲對白根本就係以前時事台啲留言黎, 一撚樣

以為端島係樂園，點知俾人賣豬仔囉

韓國電影真心不錯

韓版戰狼2？

我都覺得好突然
明明上幾個鏡頭影佢仲係軍隊
之後就突然出現係礦坑
我仲以為認錯人
不過配樂幾正 尤其係配日本人出場果幾幕

宋仲基中左槍仲可以chok住去斬頭真係笑左
細路女幾好戲
但係咪做親佢老豆都要死？

我睇完都問左女朋友呢句

以為個個認真討論 點知係覆條毒撚傻鳩
本身block 左你地一quote 又睇到

套戲正心唔錯 每個角色定位都做得好靚
尤其係對父女 黃政民不愧影帝
同埋個細路女原來係屍殺列車果個

日軍係可惡但最敵不過既都係為名為財既國奸

屍殺列車都叫普通
唔好擺起個眾人皆醉既款 係網上亂吠就以為自己好型先得架

韓國電影比條友講到一文不值咁
你反kpop韓劇都算
電影係亞洲黎講真係唔差
某d韓國電影直頭係國際級數

宋仲基個角色真係拖低左套戲

黃晸玟 救番套戲

韓國電影其實講內鬥多

周末市場在基本形勢上，與周四相距不遠，在本周市道相對較淡之下，周本整體入場人次仍達十萬以上，較周四爬升約八成左右，推算收入則達720萬幾以上。各部新片爬升個別發展，而仍在上映具口碑的電影爬升則相當明顯。

市場首席位置方面，安樂發行、韓國導演柳昇完執導的《軍艦島》雖然開畫輸及華納發行的靈異電影《詭娃安娜貝爾：造孽》超過兩成，但周末卻反勝起來。《軍艦島》昨獲增場近一成後於36院映逾249場錄得近23000人次，每場平均達94，推算收入接近160萬。《軍》片在動作上有一定的吸引力，而且安樂發行在宣傳上亦有一定的力度，為電影於周末爬升一倍，三天累積達360萬，今可望挑戰五百萬大關。

華納發行的《詭娃安娜貝爾：造孽》在開畫出乎市場高開下，周末獲大幅增場三分之一至44院映逾310場，不過昨天爬升只有約四成左右，全日獲逾21000人次捧場，每場平均人次約68，推算收入較《軍》片少不足百分五。《詭》屬靈異類型，一般而言周末缺乏家庭客源，故此在爬升上較為輸蝕，不過電影於三天累積仍達四百萬，今天仍可突破五百萬大關。

英皇發行、郭子健執導的《悟空傳》於周末維持於36院映逾120場下，全日錄得逾7500人次，每場平均人次亦升至61，推算收入則達50萬，人次爬升達九成以上。《悟空傳》在早前因中國大陸早差不多一個月開畫加上題材令觀眾猶疑，不過觀乎口碑不俗，亦令部分觀眾入場，為電影三天累積達130萬。

相比之下，四部中小型發行電影於周末爬升並不突出。Screen Media發行的法國動畫《天使愛芭蕾》周末於27院映近70場，雖然配音班底落力謝票，但全日錄得約2800人次，每場平均人次只在40左右，推算收入約18萬，爬升五成二，看來也許反映近期動畫電影飽和，令《天》片三天累積約50萬，短期或以百萬作為目標。反觀新映發行的《名偵探柯南劇場版：唐紅的戀歌》周末於六院映27場仍錄得近千七人次，每場平均人次達62，推算收人接近11萬，凝聚客源效果理想，累積則接近30萬。

安樂發行的《分裂性遊戲》周末於五院平均各映四場下錄得逾千一人次，每場平均人次約53，爬升約三成半，今天累積或上試30萬。高先發行的紀錄片《小企鵝大長征》在開畫表現低迷下，周末削場一成至13院平均各映兩場，昨錄得近450人次，但三天累積仍只有六萬多，成績極不理想。

仍在上映電影方面，兩部上周開畫的動畫在市場中游位置，當中洲立發行的《電影多啦A夢：大雄之南極凍冰冰大冒險》周末於35院映近140場下錄得約8500人次，每場平均人次仍達61，爬升比率接近大市，推算收入仍接近50萬，為電影於十天累積接近620萬，未來數天可挑戰七百萬大關，打破2D版《多啦A萬》動畫的票房紀錄。索尼發行的《Emoji大冒險》周末於39院映逾120場錄得逾7100人次，每場平均人次亦接近60，推算收入超過45萬，十天累積接近六百萬。跟兩部動畫同期上映，由劉偉強執導的主旋律電影《建軍大業》昨映約55場錄得2900人次，爬升亦達九成半，推算收入約22萬，累積十天則約225萬，看來要達三百萬不易。

十大餘下位置則屬三部荷里活大片，當中華納發行的《鄧寇克大行動》在口碑帶動下，周末獲增場兩成至27院平均各映三場，獲逾5300人次捧場，每場平均人次達65，爬竹兩倍二，進賬約47萬，24天累積則接近2300萬，且看最終能否達至2500萬。洲立與娛藝發行的《星際特工：千星之城》在上映第三個周末獲增場一成至27院映逾90場，昨錄得近4700人次，爬升亦在兩倍以上，推算收入則在31萬至34萬之間，而17天累積則突破千二萬大關。索尼發行的《蜘蛛俠：強勢回歸》周末映近50場仍錄得每場53人次，本周累積可望突破6600萬。

值得注意的是，下周上映由安樂發行的《出貓特攻隊》昨於22院映24場優先場，結果每場平均人次高達112，推算收入在廿萬以上，成來周的強勁對手。

估唔到軍艦島贏番轉頭

有後勁

我嫌佢鬥得唔夠多

軍艦島真心唔差

好熱血，死架仔

有無人覺得初初介紹軍艦島個鏡頭同埋主角佢地岩岩入去個下個bgm好鬼正

上網好似有得試聽OST

不過講真佢輪廓都生得幾靚

咁蘇志燮型好多

靚仔同型佬

屌你老尾真係忍唔住要log in留言
好心你比人完美秒左就收爹啦，係度小學雞式回應，好撚肉酸
仲好意思話連登質素低
你咪繼續沉醉係自己世界囉，反正就算100個人屌你1個，你都覺得我獨醒
見到你呢種人真係可悲
真係唔明無入場睇有咩資格話套戲洗腦，我無見過你本人可唔可以話你樣衰？
全撚部憤青式留言，又唔肯承認自己有偏見
開口埋口乜撚垃圾國家拍d片都垃圾
印度係咪你口中垃圾國家？3idiots dangal一樣全球好評
撻幾個美劇就以為自己好撚識戲，你咪又係人云亦云
btw你繼續自high啦 ，始終唔肯接受正負評人數反映事實

你係咪要搞分化
要走你地走飽佢

有無link

好撚on9 岩岩睇完套戲 見個post咁多留言以為有得討論下啦

點撚知有大部分留言都係條傻柒係到亂吠 係咁話回最後一次 又要係咁繼續覆d on9回覆死撐

最柒係去到後兩頁仲變到係咁自己講野 po埋一大段野 完全無人理 仲係咁自己吠 真係柒到唔敢睇

btw 套戲真心幾好睇
因為不嬲對歷史無乜興趣 未睇之前完全對有關嘅事零認知 睇完呢兩日都想上網搵下相關資料學下野 順便睇下套戲還原歷史嘅情度有幾多

今晚係yoho睇完，58蚊imax院睇，正

崇日狗真係好撚好笑
套野只係反映番當年既歷史
唔多唔小會有民族情感就一定架啦 傻閪 唔知有咩好嘈
就算係外國既二戰作品 唔同國家既作品都會有自己既民族情感係入邊
甚至會抹黑左其他民族搞到世界大戰 又指責又成啦 SO WHAT

最撚好笑係 唔支持日本就係支持泡菜
呢個世界唔係得白同黑
一陣一定有傻閪話我支持泡菜

條友傻架，崇日崇到傻左

個陣時既慰安婦堅慘
好彩套戲係度落既筆默唔多
唔係真係會睇到好sad

訓釘床我到宜家仲不安緊

屌估唔到我兒時最愛既亞古獸原來係智障兼on9

如果佢有播慰安婦 我應該會走
如果想知多啲 可以睇下15年嘅無限挑戰

在日韓國人,佢地都唔識韓文,除左個藉貫,基本上都已經係日本人

成套野其實無宋仲基呢個角色會完美一d....成件事好似為左放個靚仔入去而做佢呢個角色....由其是後其中左鎗無耐都仲可以有咁高戰力....雖然佢有表現到好似仲好痛...不過作為曾經受過傷既人睇....真係....刪左佢吧啦....

我當初知道"軍艦島"呢個地方係睇無限挑戰既"軍艦島特輯"
睇完真係好心up, 亦了解左呢個地方既歷史背景
有興趣既巴打可以睇埋呢套

講番套戲, 我覺得拍得幾好
2個幾鐘劇情好緊湊, 演員都做得幾好

個結尾斬完頭. 大聲叫幾聲就停戰果到好on9

成套戲一拖到關宋仲基事就變左垃圾

爸爸 同 妹妹 最搶鏡

宋仲基個角色一出場之後
成套戲開頭比到個種真實感冇哂
可能因為我淨係睇過張海報就入左場
原本以為會係講成班平民比人迫到決定要反抗最尾含家剷

條友開外掛

根本係Overrated ，咁多成本制作可能係韓國最佳，但同其他片比唔入流

金秀晏 軍艦島 屍殺列車 小妹妹

果幾聲有d似力王 ending果隻feel
大家可以翻屋企啦

我雞姦完你再道歉好唔好？

我諗個島死左好多人

覺得套戲怕得黑暗d會好睇好多

日本幾時有道歉

佢中撚左槍都成個趙子龍咁

最近申請咗AE
星期四五百老匯院線買一送一
想刷下積分

如果有巴打想買
可以tg我 tg:sd10841
只限荃灣百老匯

我自己一條友睇
有樣好驚訝 原來坐係我旁邊果個係日本人

唔知你地記唔記得
片條係播個細路女唱日本民謠
果個男人突然一齊係到好細聲咁唱 我先發現到
仲要用日文同佢老婆講：我地走喇

依個日本男人一定好有深度

早走 唔睇？

想去廁所咋？？

我覺得訓釘床果幕好好笑

我覺得宋仲基無論係佢個角色，定係佢既演出同套戲都好格格不入

有冇咁神奇一入場就走

正路既話應該戲飛都唔買

一起歌果下起左雞皮

咪係羅 個預告又講到佢咁偉大 幫成班人 但事實又唔係 佢係想救個一條友走 以為佢咁勁 帶team人 去幫成班人一齊走咁勁tim

宋仲基同套戲好格格不入

佢一出場我以爲自己睇緊太陽的後裔

一出場話佢係軍人要入去救人
心諗wtf

其實韓片出credit 時
黃晸玟係行第一
蘇志燮排第二
宋仲基好後

男一其實係音樂家

鳩撚到震,打飛機情程直迫支那抗日片

唔差既套片
但好好又稱唔上
都可以入場睇既
不過唔鍾意啲煽情位
發覺泡菜劇都好興呢味野

反而對dunkirk失望
虎頭蛇尾全程靠音樂帶住
變成中後段睇唔覺緊湊
又做唔到好多人走好宏大既感覺
三條支線令人更加投入唔到

係
佢唔啱做呢啲戲

蘇大叔就好好J

完場 crew list果時

應該內心有百般滋味

我最深刻嘅係阿女著和服第一次見所長
又跳舞又唱歌，但同時又求翻譯，為嘅就係唔想比人蹂躪
到最後仲嗌埋萬歲，嗰種求存心真係睇到好心up

反而最深刻係煤礦入面
可能因為本身無了解過煤礦呢樣野
睇完真係令我大開眼界

我都覺得佢chok得滯
同個環境格格不入

覺得套戲算係睇得過
但同本身期望有啲出入,當初睇PV以為係成班人忍受唔住欺壓打算反抗,慢慢準備然後搵機會一齊走佬
但實際上接近係個特務玩哂,最後明明唔夠打突然黎招敵将討ち取ったり,班日軍就真係停哂手嗰下

啲音樂睇到人起晒雞皮
同埋啲日本人係撚咁用碌棍打人 睇到眼火爆

其實除咗奇連伊士活亂入之外整體都唔錯
嗰段真係突然西部牛仔咗

識野
把聲
個身型

有冇人知最後上橋有一段好激昂既音樂係邊首？

第一次上嗰首？

百老匯院線戲飛買一送一(只限荃灣﹑葵芳百老匯及星期四﹑五場次)

**逢星期四及星期五3D及2D戲票**
**幫你買戲飛, 夾時間一齊去買**
**每張戲飛收10蚊服務費**

例如
一張飛原價60蚊
兩張飛原價120蚊
宜家兩張飛60蚊+每張飛10蚊服務費=80蚊

telegram: sd10841

哥仔，其實好多人都有AE

係 應該爲斷果陣，得一首咁既音樂姐

咪就係奇連伊士活亂入嗰度

39

開頭都好地地 宋仲基一出就開始出事 啲劇情亂飛 條友自己好似開外掛咁 有啲緊要位唔知剪撚左定點 最尾場逃走戲散播國仇咁款 斬狗頭個下真係諗起大陸片 成出戲唯一看點真係得黃政民

thank you
我都係覺得雖然好好聽但係點解咁西部 以為宋仲基會黎個左輪六連

配樂用呢首真係敗筆
之前儲落啲情緒一下冇曬

聽到嗰下我笑左
心諗做乜9

套戲 殺完司徒華完 會好好多

後面變左做大陸打飛機抗日片真係得啖笑

成套戲太散啦 想喚起民族意識 但去到最尾仲係為左斬韓奸 私怨大過天 去到最重要關頭都唔反日本人

仲有 就算佢地成功左 周圍都係日本領區 佢地走得去邊 無糧無水 架船日軍既 隨時俾b2炸

死仆街架佬

竟然係呢首

司徒華

唔知有冇睇錯，有d位唔連戲
1. 打人個韓奸，本身比男二割損左邊面，有d shot會見到係右邊面受傷
2. 終極韓奸，本身傷右腳，有d位係傷左腳

睇錯的話，屌細力d

去到最後劇情暴走

冇錯 本身宋仲基俾韓奸打傷右手 但下一shot竟然用果隻手同個細路女玩拋石仔 同埋斬日本仔頭前明明腰位仲左槍 但下一shot竟然可以活動自如跳起身斬人

同埋韓奸俾人界頸死時地下竟然一滴血都冇 呢啲細節位真係做得幾粗略下

舉蠟燭嗰下有d尷尬

期待9月21 套 逆權司機
韓國打贏軍艦島票房

應該完勝

就黎一千萬

細路女做得幾好 跳舞個part 我都緊張埋一份

唔明黑幫大佬點解都會黎埋個島？俾人呃定點

宋仲基入左個島 勁怪 冇交代到咁

咪講左宋要救佢地個精神領袖

佢應該係話鏡頭一轉就入左黎有d怪

係呀，個鏡頭一轉勁怪，唔知係咪CUT過

其實我覺得無宋仲基返而仲好
想交代返日本人點呃朝鮮人入去
同埋想睇多啲當年慰安婦嘅慘況
btw 黃晸玟見到個女着哂和服係個日本佬隔離個陣
係有啲感人

想知道史實係咪真係有大逃亡？

泡歷史片係咪 民族主義飛機片

有人逃出成功
但無咁大規模

睇返歷史，其實果個島全盛時代人口密度高過東京
有米果班平時可以行街睇戲食飯
全日本第一座用鋼筋混凝土起嘅樓就喺果度
佢而定拍到個島主要得奴工同管理層
個島有幾繁榮根本表現唔到

屌佢老母
full screen 剪軍旗
同衰軟必諸有咩分別
套戲前半其實幾好睇
但去到要走佬開始就變哂質
夾硬加啲民族主義落去
最後玩敵sor is doctor lee 就全部人停手
而家真係打機咩

好睇
最後狂殺日本仔, 撕爛日本旗幾撚精采

個細路女禁住宋個傷口問佢係咪好痛個下唔知點解好有喜感